求推介 邊度有迷你雪櫃可以雪到冰嘅

搵咗好耐都冇囉
係咪真係得雙層先有

你知唔知要雪冰即係要開到好凍，用多左電之外又會排放多左溫室氣體導致暖化？
做狗都唔會污染自己個狗竇為榮

為免其他人唔知咩事
呢條友一方面話人唔環保衰過做狗，一方面就自己做d 唔環保既事

樓主做乜有人唔做要做狗呀？

環保撚唔敢回應

下 用雪櫃？....
好唔環保喎

推一推

樓主潛撚到地核了

為環保出緊一分力？

輕輕一推

你既價值同 世界 黎自網上我都無你法

成隻喪家犬咁
我唔會回應
你做 鍵盤戰士做喺網絡拎存在感啦
我比較中意生活係現實

生活喺現實有無造成污染？

同埋你究竟知唔知喪家之犬係點解？

同埋屌人唔環保又唔係拎存在感咩

記住雪櫃唔好插電 因為=長期開住冷氣唔環保
記撚住

唔想同低質人講野
中意 以偏概全 （專登拎 飲管反環保）
人生去到幾失敗先可以 一個留言留足成晚言？

你慢慢活喺你哋嘅世界喇
或者成個世界只有連登先可以畀你哋攞咗存在感嘅
我唔應該留一個 留言 毀掉咗你哋唯一 有能力 存在嘅空間

我唔會再同你哋講嘢㗎啦loser
根本同低質user 講嘢無討論價值
你哋鍾意點諗就點諗啦
88

待人以嚴律己以寬既人我喺法庭見得多
自我感覺良好到你咁既真係好少有
記住唔好造成任何污染，否則仲衰過做狗呀loser

我地都唔撚想再係連登見到你留cm

垃圾環保狗

笑撚到我即刻開三部冷氣冷靜下

屌你老母唔拎飲筒高級d

老老豆豆 同一個問題 想雪下汽水
有冇巴打答到我
利申 用飲管飲啤酒

單層雪櫃好似得個細細既冰格

係咪真係有必要要另外買個雪櫃先
依加屋企冇雪櫃咩
仲有飲得多凍野對身體唔好 又唔健康又唔環保 呢d人生存真係害人害己 全球暖化真係多得呢種人唔少